救港小組

全港十八區馬上成立專業組織去處理救港事務，不能再依賴政府。

橫掂我們都會死，幾個月來勇武死去的人我們不能忘記他們的遺願，上帝給我們這個機會，大家好好把握。